冇人感謝北歐？

北歐四國由反送中之前已支持香港民主
佢地係世界上亦都冇敵人
完全零爭議點解唔搞？